強烈建議潮聯小巴公司開條旺角往將軍澳區線

將軍澳區愈黎愈多人，晚晚都有人等泥x的去將軍澳區。遲下新盤起好哂，成個將軍澳既人口一定食得哂條線。

油塘條線反而可以cut左佢，反正搭地鐵油塘班人又唔洗轉車，都算方便吖。

13蚊一程
一定有市場

冇可能啦
旺角去石籬都要13$

15我都可接受
因為快

下下等巴士10幾20分的
地鐵又要上上落落轉車又盛
點解油塘食到，將軍澳食唔到？

796c夠快

但等車要15-20分鐘

樓主知唔知紅van行唔到新路

紅van 將軍澳一定20以上

搭mtr都快
加上再搭巴士都差不多價
衰係北葵涌冇地鐵站

成個將軍澳係紅VAN禁區

on 9 , 潮聯班臭鳩藍絲食撚屎啦

此帖已完

紅van入到將軍澳，就唔會有泥鯭的